[有片] 水炮車鳩射清真寺, 回教職員及記者

一定要煲大國際戰線

推1

Push

推爆佢呀

推呀

Wyyeyeye

推呀推1

p牌推唔起

This channel has eng sub. Great.

推

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

昨杳朽杲

推2

推1231

幫手retweet水炮車射清真寺

123

用水炮車洗街，條得幾個人

push 1

Posh

up1

push